恭喜各位香港人成功踏出左 意想不到的第一步 人鏈可以反映回歸是非法

823人鏈運動 嘅原意就係波羅的海三小國爭取脫離蘇聯獨立抗議 莫洛托夫 條約侵佔波羅的海三小國

今日我哋香港都可以淨係呢個大好機會 宣示對（中英聯合聲明）香港回歸的不滿

香港回歸定不合法 沒有民意授權